事实证明，尽管你对网络表情包进行了详尽的研究，但你押上生命的许多爆料显然都是无稽之谈。 吉恩:我带来了好消息，QAnon。 这是WAnon，新的白马王子。 2021年2月11日，华盛顿邮报 
 这就是为什么像“积极思考”这样的无稽之谈通常会失败。 7健康策略建立韧性|Brad Stulberg | 2021年1月22日|Outside Online 
 问题是，为什么福克斯新闻(Fox News)继续花钱让他在收视率最高的有线电视新闻节目上散布分裂和无稽之谈? 纽特·金里奇赤裸裸的虚伪|埃里克·温普尔| 2021年1月11日|华盛顿邮报 
 取而代之的是，他们散布关于撤资警察的虚构故事，或者华诺克憎恨美国的侮辱性无稽之谈。 一个恶心的共和党攻击广告显示了乔治亚州的真正利害关系|格雷格·萨金特| 2020年12月18日|华盛顿邮报 
 我不担心所谓的“微芯片追踪装置”。 一名医生就新疫苗可能出现的9个问题|F。 佩里·威尔逊| 2020年12月11日|Vox 
 学术、历史和地缘政治上的胡言乱语——霍梅尼主义等同于伊朗——已经持续了足够长的时间。 伊朗政权最害怕的核协议Djavad Khadem | 2014年11月22日|DAILY BEAST 
 但《美丽神话》的作者已经变成了一个胡言乱语的阴谋论者。 从ISIS到埃博拉，是什么让娜奥米·沃尔夫如此偏执? |Michael Moynihan | 2014年10月11日|DAILY BEAST 
 在早期的日子里，严肃的安娜是公司的正式合伙人。 “马具制造商的梦想:德克萨斯州不可能的牧场之王”尼克·科茨| 2014年9月20日|每日野兽 
 一个认真对待医疗改革的国家不会把有限而宝贵的资源浪费在这种毫无意义的事情上。 为什么你的医生感觉像一条“挨打的狗”|丹妮拉·德雷克| 2014年9月11日|每日野兽 
 你可以接受这种塑料公关的废话，继续看下去，或者你可以走开。 NFL怎么会不知道雷·赖斯第二盘残忍的录像带? Robert Silverman | 2014年9月8日|DAILY BEAST 
 “听着，老头，这种迷信的无稽之谈正在使你着迷，”它在一个晴朗的四月早晨说。 离奇的故事|各种 
 如果你不放弃思考，喜欢读些胡言乱语和小说，我就会被叫来带你度过神经发热期。 泰莎·沃兹沃斯的纪律|珍妮·m·德林克沃特 
 我不想再听那些废话了，也不想让你，多萝茜，去找那个地方。 Skyrie的桃乐茜|伊芙琳·雷蒙德 
 “但愿他能读我们的书，沉浸在诗歌中，并乐在其中; 但对他来说都是胡说八道，”艾瑟尔说。 雏菊链|夏洛特·杨 
 如果你是独生子，留下来可能是你的责任; 我是许多人中的一员，要跟你分手就大吵大闹是无稽之谈。 雏菊链|夏洛特·杨